[公屋撚] [得圖] 屌呢啲乜撚野住客黎

岩岩搭lib見到呢張通告
好恐怖啲痴線佬 經過容乜易比佢照頭淋

屌 推

我嗰到都試過，上年成日有人倒尿落黎
報左幾次警，乜7都做唔到，正垃圾

所以咩扣分制，有撚用咩，
你連個人都捉唔到，扣咩分？

岩

嘩屌好過份
btw 試過有人掉煙頭

石離

係呀屌

Btw點解覆我果啲都係日本人黎既

成袋垃圾掟落街都有啦

點解又係日本人黎既

尿姐,大驚小怪

見過有血既m巾
有屎既尿片

道德淪喪

之前住果度有人掉屎添啦
不過係早幾年蝗大媽廣場舞入侵我地條邨時，晚晚係度嘈鳩住哂，有幾個勇士頂唔撚順先掉屎

就街都有人跳樓添

刀，煲，電器都見過啦

佢算唔算係做好事咁！？

扣分？笑死人

我樓上嗰個日日晾衫滴水一次5分4日同佢講再見啦

屌自膠，永別先啱

屌

即係佢有冇扣過分

唔係有咩天眼咩

係囉

可能低層冇

試過有m巾
d臭雞港女癲癲地

我樓上個家成撚日倒不明夜體

有次終於比我影低左

有咩方法可以舉報佢

管理處幫唔到手

公屋私樓分別

打完J 紙巾dum出街

唔好影埋個印啦

收收皮先

住一樓真係慘

咩影埋個印

擺上連登

試過有人扔過貓,屎，尿片，風扇，較剪真係痴撚線

揾區議員

點解仲未有人dom自己落街？

掉貓 最近果單、？

有冇巴打有印象
有條片係個公屋痴線佬瘋狂將屋企所有野dum落街？

Link?

早果排我果度有張通告話有人倒通渠水

錯唔曬喎

拋？

試過買強力水槍入墨汁射9佢D衫

只限上邊個層 睇清楚先好還拖

證明呢個民族注重衛生

係囉 公屋多呢啲人都唔係新鮮事

d 腦漿、內臟會飛入低層間屋

果個好似另一單黎？

裝部cam/山狗（長期插火牛）影返上樓上
可以搵到邊條仆街做既
但係會唔會俾人反告返轉頭就唔知
不過小弟中學呀sir都係要咁做先搵到料告樓上個呀婆日日倒污水落黎

日日倒

呢個有冇link

呢個扣幾多分

佢失戀正路係dum自己落街架嘛

之前樓上試過成盤洗衫水倒落街
之後我地同樓下一齊同看更講
結果個看更問完樓上就話查唔到邊個
然後就算
看更新年既時候又懶係積極
新年後即刻hea又冇禮貌

有時會隊支濕到滴曬水既地拖出黎
好撚狗架個呀婆
仲話報我呀sir侵犯私隱
煩左半年先收到皮

應該跟次數計 而唔係跟件數計
即係好似你食放題咁

屙尿落街都唔比

留名等睇公屋狗話公屋好多富戶
公屋係香港既高汁樓宇

見過有公屋比人掉煙頭、M巾同condom 仲要有精係入面

屋企冇廁所？

公屋? 不了

試過掉有屎既厠紙，用過既m巾

哩d 房署唔會捉 冷氣機滴水就捉😂

屌，我住低層，以前成日有d仆街掉m巾落黎

試過比人掉

石咩樓

公屋係咁架啦

真係on99

葵青區真係好垃圾

都唔知啲廢老咩心態無廁所嫁咩
舉咁高仲攰啦

諗起最近有公告話公屋個頭有蛇出沒
但係明明周圍都係商場 住宅

好彩住高層唔會有依種問題

我之前樓上成日倒污水已經搞到我好煩
尿仲慘

我果頭隔離邨樓下會有馬騮

公屋真乜人都有

M巾、狗屎、煙頭、咸書、杯面

床褥

直接打電話去搵你個層樓嘅樓層主任，佢會做到野。

諗到回魂夜

試過比人掉煙頭燒著窗簾，好彩屋企有人

唔掟電視機咪算好

試過有個膠袋裝屎
掛係廁所窗口則邊條水管
都算，挑走佢仲留有屎積
臭左成大半個月唔開得窗
真係好彩有雨落可以沖一沖

點解要以會掟任何野做前提

dum尿有幾閒
試過有人屙爛屎，成條句住屎嘅底褲掉落黎
陣味臭足成知禮拜 諗起都想嘔

好彩住頂樓

屌我都試過被人掉有屎底褲落黎
仲有菜碎、豬肉碎

積下公德啦

最仆街個位就係倒落去個位係頭正廳同露台
一起身見到/放工返去見到都咪話唔嬲
聽個呀sir講用左成個星期搵set部機係咩位先影到佢又唔會俾佢見到

岩呀

m巾都有啦屌

試過有人dum碌鳩落街

屋企無晾衫個啲野 係咪上面掉乜都無影響

有屎尿片 有血m巾 有飯飯盒 底褲
全部都係對面樓個簷篷見過

投訴
貼下通告
之後不了了之
又掉過
又投訴
又貼通告
又不了了之
捉唔捉到掉野條友同佢有冇比人扣分都冇人知
管理公司最叻印通告 之後貼一貼當自己有做野
洗鬼你貼咩係人都知有人掉野落街啦
浪費地球資源

我住私樓都咁話
試過成袋唔知狗屎定人屎跌落黎掠衫架到
嬲撚到我

住客同管理公司都好鳩

係樓主附近見過成袋垃圾從天而降
跌左去個遊樂場度
好彩個時無小朋友係度玩緊
我自己行遲三四步都會遭殃
呢區真係好多痴線佬痴線婆

係我附近
係我果棟附近下話

碌上去一睇

公屋真係乜人都有

管理公司可以點做
不如你教下？

我樓上養狗,冷氣滴水,露台喉位有尿滲落黎,投訴十幾次 .有片做證,咪仲係度住緊...扣分得個講字

去返公屋論壇傾啦 果到日日吹公屋有幾好

邊到係公屋論壇

好細個見話有人dom大狗落街

咁隻狗後來點

真心求解決辦法
利申做房屋署，條邨好多痴線佬

我樓上dum屎添喇

有
我舊屋對面個女仔掉左...

笑撚到仆街 仲要long住左係到先頂癮

有人住最低層對簷篷頂果層
有人跳樓跳去佢對出位置
消防同佢講未死，唔救就死緊
要經佢屋企抬出來救佢

其實係呃佢
一早死左
只係方便抬出去先咁講

set天眼有幾難

我樓上都成日滴水
滴落個冷氣機好鬼嘈

我樓上掉用過既m巾呀屌

咁大件事都唔做野

搵個PC 24小時企喺樓下咪解決到問題囉

公屋居民=最今賤既賤民
好多都有精神問題

呀sir唔係用黎服務你班賤民

我樓上成日dump撕爛咗嘅六合彩紙落嚟

圖書館都搭到

有片就ombudsman啦，
屌到房屋處班友反皮先得！

除非咁唔好彩嗰個人咁啱喺有pc嗰陣丟，
唔係都唔會有咩做到

之前個frd果度有人掟bb尿片呀仆街

試過有人掉成袋垃圾落街
聽到下面有人屌哂老母，應該差啲掉中佢

認真答你
係。我都好困擾
佢地將管理呢part外判左出去
佢地要扣分 就要做好多好多野
亦都會影響政府同唔同佢地續約
所以佢地 多一事不如少一事
搵佢地一定無用架

又一葵青區代表

套外就閪汁 套內精液 究竟點整走佢 一唔小心跌返落自己屋度

自由落體爆出黎果下濺到去1樓住戶窗口射入去都咪話唔爽皮
可以研究用CONDOM儲起幾袋一次過彭~彭~彭~

公屋真係乜柒狗屎垃圾都有

屎都見過, 尿只係碎料

我個度俾有屎既底褲同有精既condom掟中過

我樓上有人掉用過嘅m巾

試過有人掉屎落街

我好記得有人拍咗段片，可能係FB睇過
角度係對面高層，影落去，D野多到成座山咁

房署最好嚴格執行扣分制度啦
成套野有等於冇
真係有物證人證就扣佢分啦 趕佢走啦
係咪有人因為犯事而扣分都冇人知
貼張通告「警告」一下就算
過一兩個星期又撕返走張野
個個人見冇事阿嗎 就有樣學樣

全部裝天眼咪得。

養狗果啲 尤其係
咪淨係捉人冷氣機滴水

見唔到條友個樣都拉佢唔到
利申 聽警犬講

唔係房署職員 唔知佢地點做
但有d邨已經賣左 或者居屋私盤 真係無野做到
佢一句唔認已經吹佢唔漲

真係慘 可租可買個d公屋真係三不管
搵呢個又踢比果個 果個又踢比第個
有得住又煩 冇得住又煩 香港地真係陰公

除非佢扔野 "擲"死人
如果唔係入唔到

我同你地講
無論你地投訴幾多10次百次 都一定扣唔到分
扣分係房署做, 但你果幢大廈 係管理公司搞
管理公司 要扣分既話 房署要佢地做一大輪野
而且會影響果間 管理公司 續約果d
所以無一間會幫你 同房署申請扣分